朗治六秒入球 破英超史上最快紀錄

以前覺得英超有兩個紀錄 係永世唔會有人破到
一個係京治10秒入波
一個係科拿4分半鐘戴帽

點知兩個都係俾修咸頓球員破咗
朗治6秒入波
沙迪奧文尼2分56秒入三球

真係痴撚線

計左7秒

不過都係破到紀錄

文尼同科拿都係我地利記傳奇

不過一個有英超 一個冇英超

吹咩撚野

sor回錯

心諗有埋片都話我吹水

7.69

2分56秒入三球係邊場

就係佢，7秒省走我8舊水

2015 修主場對維拉 好似係

修咸頓對陣維拉的第37輪比賽，雙方都在為各自的目標努力，「聖徒」需要爭奪歐戰名額，而維拉目前仍未確定護級成功，但是比賽的平衡很快就被打破，開場僅僅13分鐘，文尼接柏利二傳，突入禁區破門，但這僅僅是該名塞內加爾國腳表演的開始。

僅僅過了1分鐘，文尼再次攻破了老將基雲把手的球門，更神奇的是他根本停不下來，又過了不到1分鐘，文尼上演帽子戲法，整個過程僅僅過了2分56秒

文尼有英超？

有冇片

仲勁過利雲

有㗎喇

利雲杜夫斯基果個都難

踢足90分鐘都無幾可5球
條友仲要後備入黎

2分56秒入面差唔多兩分鐘都係慶祝

利雲係6分鐘4球, 9分鐘5球
好難勁過佢

科拿個紀錄係開賽後4 分鐘就帽，文尼果個只係十幾分鐘開始入，未算打破晒科拿果個

打機都唔得